香港人真係自鳩私，救生員不足？叫政府搞搞佢

屌你老母，咁撚巴閉你唔撚去做？何不食肉乎？